全部人答我 828 831 901 902 903 代表乜

p仔是日quota
唔講咁多 收集左啲文宣 唔係唔瘋狂airdrop呀？！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

831 901

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

邊個唔識答邊個係鬼
哈哈

推爆佢

推上熱門

推文宣

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

聽日唔係仲有國泰城？

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

903=商業二台